[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [491] 咁你係咪唔順超?

-Fate/Grand Order-

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

系牙

又唔順超

曬卡 第一包就係

神父真係攪屎棍

盒野仲未開

唔係講咩規矩，亦無人可以定規矩
呢度係自由講場，但有d討論的方向，
可能會和諧D，留係個post既巴打會多D

學妹有04果張就正

ok
gun

洗乜討論方向,之前係到講MH都係咁

LLC快啲發功岀伊莉雅

我絲打=-=

你地啲食屎仔 淨係唔比人講gbf

好型牙

以後呢度係fgo嘅學術台‼️
邊個再講其他野就b害你地😡

依家先追返PO

晴天又撚狗

咁我又想問點解
巴打唔一視同仁 所有人呻都叫佢收聲抽

澄清返我唔介意人叫我收聲
只係咁岩講起雙重標準 想了解下依到標準

神父

我覺得 規矩呢d做下樣姐
曬卡 所以比人屌 呢d係大部份人既共識
至於再細分邊d人曬卡先屌
就閣下自己判斷

駁吾島

叫我daddy

你俾人屌慣
講得幾有說服力

你有乜野同我講啦好嘛 我有回你㗎

9upper

一早mark低哂你地班生滋狗既名

最多送隻雷姆土人比你

我希望FGO POST唔好再嘈交

想屌

我gchi fgo post多元化

標準係咁啱見到 又咁啱有時間出廢post

收嗲啦八婆

本apps台kol開始左玩gbf 而家批准討論

我鍾意綠毛女

慢左分幾鐘

捉佢入士多房砌

我淨係屌斬post狗同現充力

如果個個好似神父咁
咁就世界和平
論壇講野梗係得閒抽下水開心下
以前舊登都有金句啦
上高登勿認真
唔係轉上連登就咁認真啊麻

重請唔請人？

呢度唔係得你同2D有玩咋咩

好似唔似去似神父

係小部份人特別麻煩 放唔低個自尊心

哇 呢到有人玩gbf

一抽中左水槍

你地啲冇玩既傻鳩成日題人地隔離gbf送mudmud77 ja

黑到成個ＢＢ pool 11pack 0 5星
反正現時戰力冇野打唔到、決定斷課金到2.2女神illya 先課到寶5 130
一舖all in 真愛仲好

好似黃子華咁講，當有第三個仇恨對象
就唔會有黃絲、藍絲

我決定動議 提出一項規矩 就係唔準講白貓

reject

你作為我既好巴打 我信你理解我

咩係現充力

勸你唔好好似我咁講D咁既野

我冇講過喎

支持，平乳

我動議 Fgo post應該禁止所有MK進場

以下開放真毒名單

1. 衛宮士郎

現充力架 衛宮士唔識串

溝左女就潛水嘅力架

例如會然衛宮士郎

點撐你 一黎就咁盡

我有48pack寶1嫁王呢個教訓、我可以好堅定 （抱住阿比

你完美解釋左

不用分那麼細,大家都是fgo9
咁你上面個句咁講咩意思先,依家係咪我一個冇玩mhw就成個post就唔講得

點gun

屌你老母而家啲KFC咁細舊的

呢到唔係一直都係有人同你討論就講乜都得咩

食咩

係囉
有人應咪繼續講囉

有4票 通過

我生平最憎烈子球 通過

幾時送隻劍職綠卡多hit光炮

好似食屎仔綺禮咁,成日有人題親都係側邊串嘴
點有心情講

乜野香燒雞 舊雞鎚幼到

黎明加入戰場

仲有人食kfc

唔係KFC乜雞都縮晒咩,啲炸得啲粉多

家鄉雞轉咗味mo再食

食屎狗神父食狗屎

出年 劍melt殺沖田

耐冇食咪食下
中晒伏

大家應該要對準政權
有冇法國一切都係神父既錯

係細到笑,我食呢隻燒雞冇炸粉 睇得出真係好細

可能係水著沖田

呢個真 點解無啦啦轉味 呢個味好難食

新界落一日狗屎都仲係紅雨

武內繪得返幼貞，黑白沖田同女武神咋嘛

而家係咪仲係無飲筒用,早兩日見佢突然一刀必唔派

劍MELT係咩玩法

不嬲都3等架啦

wada繪同人氣同劍殺狂3職pair up嘅結果

都好耐冇派了 所以小心倒潟杯汽水

戇鳩架,咁點飲凍飲

新界區狗黎 by 天文台

新界及離島聯合王國 強烈抗議香港政府強逼新界及離島獨立

比個黑雨/8號啦屌

打完肥跟住想打QP先發覺冇半減 咁都唔開埋

大雨到出面條馬路已經浸左層

大交合:維港兩岸>>>>>>>>>>all
其他地區都係賤民話知你浸死

本人

開左2盒都冇

黎明卿(墮天地獄獸模式)

屌 放工先黎紅雨

fgo:diu個個黎明係咪on9的

就係放工後先紅雨

頭先睇個醫生都差d 返唔到屋企

北區撚表示就黎可以遊水

屌

有冇手足知呢個鬼佬叫咩名

黎明卿

我有咁靚仔就好

Himekawa Yuki

對面仔來

知你又quote

黎明真係入嚟搞事

快d 推走佢先

我想問下邊到可以睇到隻角有咩強化關同幕間 搵左好耐

落番深淵啦

唔係GAY唔會驚依D咁既旁門左道野

第一個tab拉落底

好想抽馬爾大同寶2弓呆,但又想等北齋

正月點都有北齋 抽左弓呆先啦

Y

等到幾時? 活在當下

又補多左一單,都係無,睇黎這些機會不是我的,放棄算

我問題?

我都係咁

冇更新？

係咪原罪問題

不知何年何月得償所望

下年

榮

好正 有code?

屌咪撚quote

推返走先

力架原來轉插線黎,插得比人插又得

回覆速度太快了

屌一F5就彈出黎

更新左 其他角都冇 係咪要down果幾gb data先有

差兩個男人 有無人幫手填咗佢
無巖窟王

問咋喎，因為好似冇見過其他人有提

睇到有少少扯咗

山翁囉

我入靈基一覽先睇到

你老死沖田都係乜都冇

隻金閃招3技又特登唔升撚狗

死現充
玩咁耐你sup list都未30哂

都唔係第一日識佢啦

我mo佢都mo

睇到了 我一直係強化個到 thx

第二包係泳莫

其實一盒餅卡係咪一盒齊哂咁多款

邊似得你同佢係現實朋友

on99

每日早餐有着落

人黎，餵呢位公子食餅

好似遊戲王卡box咁 未必齊款

家陣月豬好好恰咩,實體卡都唔比保底

上次抽嫁王個包 出金時同柳生

很抱歉，该贴已被删除。

有冇人想加我好友 一個位

me

我

你等我下一lv

綠卡劍aoe 全盛時期凱撒

屌你屎忽

你加我

chun added

add jor

上次先炒左車

Added

係咩職我唔清楚啦
但我覺得會係綠卡寶具

屌 成班玩野 究竟邊個係未add

感覺到了! 小刑要覺醒了!

上次幾個消息,無個全中

G持

咁睇嚟又可以留石了

信內鬼不如信教會

救救小刑好冇?

唔好 太逆天了

5星MC唔係中咗？

5星mc我講既
但唔係bb

運動會 笑4人
Extra 笑4人

狂阿福 傷害13億人民感情

1年1隻尼6
今年嗰隻未出

運動會,沖田,雪山櫻,仲有D四星角,中D唔中D
係術師匠個期就中左

隔離驚又要留石抽牙碧

我想睇GV 有無推介

問姬川

你都係走吧啦

csor係人都嗡中啦吓嘩

師匠一早有設定同北歐有關
同估面具男係2.3出差唔多level

唔比人搞GAY?

搞你既nobu 算啦

NOBU 不了

舅媽好似淨係喺貼吧講 5星MC中啊

有個位
有無人加
325052629

仲未撚有 次次咁閪遲出糧 都一定係有D野

好撚暈

哈哈哈同csor

唔可以

洗唔洗推得咁快

人地可能預知左未來

屌你老母
Extra位可唔可以開多幾格

你睇下上面有咩圖先

loli

正

我也是畫面外

想擺你(1lv)同齊格出黎隻揪都唔比

CM冇我地既位置

你留返自己睇啦

刷肥隊就快胖10 曬
有冇其他3t team 參考下

利申 mo 突爆寶石佬

呢到
言峰xx
天草xx
姬川xx

都係同志黎

no thank you

我地呢間同志風俗店好多靚仔牛郎的

女武神+無突寶石翁，兩隻csor, master +Np裝

都係 姐

唔洗用腦

牙爆+單csor+狂蘭

50NP技就已經可以輕鬆刷

衞官土狼出黎隻揪
我要證明我既deadface勁過你既Trace on

禾要露卡

唔洗證明 投影魔術係我地魔術界公認垃圾黎

我只想搵個藉口打巢佢ja

用咩角都無問題, 只要有50NP技GE AOE寶具
E.G: 艾蕾, 伊斯塔, 騎呆, 1001, 殺生院, C尼托 etc....

50np都有
但係得bo1 要望下對面咩職

尼痴真人咁靚仔
已經贏力架十條街

寶1未用多少少時間黎開技囉

但力架有女之軍勢 怕招架不住

唔係唔尊重牙爆
但係佢死左換人搞到要load...

你曾經都有

未曾有過

唔敢指定要邊隻
驚唔中

狂蘭, 自爆弓, 梅林, Friend (源瀨光/自爆弓)

不過今時今日有復刻
今次唔中最多等下次

有排啦下話
RE0都好耐之前依家先復

哪有女 你老母

泳貞要連射 自己藍放技10 np技10 嫁王np技10 c狐藍放技10
夠唔夠?

白貓？

等週年啲乞衣抽
返正人氣手機驚再啲10年💪🏻

我之前個乞衣十連得一隻3星

邊堆仆街係到講細蚊仔驚白貓 係咪想我反你檯

白貓好玩牙清,一齊黎玩

人氣手遊《FGO》（Fate/Grand Order）風靡多年，是許多玩家心目中的最佳首選，至今
仍高居Android（安卓）系統遊戲類最高營收第2名。近日該款遊戲推出新角色及福袋，吸
引大批玩家課金，不過卻有iOS用戶抱怨無法刷卡購買，立刻在網路上引發熱議，不少玩
家直呼「為何Android就沒事！？」

近日有網友在「巴哈姆特」發文表示，由於《FGO》推出新角色及福袋，因此吸引他刷卡
購買，不過刷了兩張VISA卡都出現交易失敗，打去客服詢問後才知道，《FGO》被台灣銀
行及郵局列為風險特店。對此，台銀在回覆用戶詢問時表示，「由於近日《FGO》被刷得
太嚴重，因此被列入特店封鎖，目前是無法刷卡的」；而郵局則回應「因為近日iOS平台
有遊戲被刷爆金額，因此銀行有限款額度，超過1000元以上的金額可能無法成功交易，
2000元以上是絕對無法完成交易。」

消息一出，立刻在網路上引發熱議，不少玩家也在PTT發文表示，自己是iOS用戶真的被鎖
無法刷卡，直呼「別鎖我，我要福袋」、「為什麼只鎖iOS」、「iOS用戶錯了嗎」；不過
也有網友表示「我是Android我沒事」、「幸好Android沒被鎖」，直呼「Android玩家超
多，銀行應該也不敢鎖」

你自己都有玩仲係度講

成日想塞杯比百貌同靜謐 但唔夠杯

唉

你係唔係入錯POST

唔玩了 玩左半日爆左機拎左個世界末日就棄撚左佢

台仔明明工資水平個啲咁低都仲可以課咁多，好撚癲

呢到個個巴打都係

駁唔到

咁台仔又唔係個個窮既

變化C

長髮仲好丁

各地平民玩家:

1Pack: 無課

7Pack: 淺嘗

12Pack: 輕課

23Pack: 重課

平民台灣玩家:

1Pack: 課金

7Pack: 重課

12Pack: 課金中毒 傾盡家財

23Pack: 用生命課金

有錢佬就無分國界

2 girls 1 cup

一次活動定一日咁計先

每個Pool

有冇手足知點整走icon個1字,開極都係到-.-

其實一路想問佢從者形態黑肉係套衫d黑絲定自己變黑?

黑絲笠到上面？

應該可以

果位CHING真係識講笑

係咪有人ADD你FD

膚色係變化變出黎

唔係

仆街，隻1比4雷姆兔女郎唔撚見左張單

橙

屌諗住聽日拎返去打丁

我都整唔走 幾個鐘前個1400通知之後就係咁

你地清強化任先定係打種火先?

唔開通知咪得

強化任 1/4氣有咩理由唔打
下個event多數都係nero fes 荒死到時無種火

唔打肥升鯖邊有強化關打呀清

真

打種火升低星先打到強化任

唔開我點知幾時爆體要開驚 🤔

老婆D單都可以唔見

搵到貨擺未?

12號去睇SEKAI NO OWARI

我都係岩岩搵先發現唔撚見左

未

咁唔小心

平時都放係個盒到
但偏偏搵唔撚到

痴撚線

渣ga

宣家先收工。追po好似世界大戰過
以後剩係貼絆十同30技算

貼J圖好過啦

岩
呢到最高質會員就係丁圖bot

貼gay圖得唔得

得

多左幾個新角番黎
點都要餵到開哂三技先

尼祿巴打，隻rah 好正。。。 我已經不能自拔訂埋Flare 隻嫁王🙈

碎料

驚乜閪

呢到大把人貼過

幾年冇砌高達
而家又砌上癮

我都砌緊

我砌完部艾比安冇耐

又會咁岩都係砌w系列

一個砌Wing ew
一個砌WZ ew

Gay

再嘈屌爛你菊花

懶，冇做滲線 正係上色

你既

砌完懶得搞

尼痴大佬大錢有時間

差2隻EW

好耐之前砌落
上個月先砌好部沙漠改EW
到依家仲未買沙漠EW
同一個骨架砌8次都咪話唔難頂

PROTO ZERO 無位擺,都係唔買算
沙漠就得閒先
張相影唔晒,右邊仲有多1多2

我等緊11月隻RED FRAME 就又開工

HiRM?
本身有MB同MG果隻,不了

冇錯,我得隻RG,太細隻

HiRM中左隻巴巴伏後無再掂了
BTW 呢2日拎唔拎件衫&拖鞋,唔的話就要等到10號打後了~

有冇人知iPhone換電去邊到換好

唔介意我想夾埋CSOR一齊拎 ,
HI隻巴巴冇咩問題

問題在於插水

唔明

一開波隻野差唔多1000
跌到600都有隻

Zeta你學建議買rg定mg好
想玩變形

Genius bar

同埋關節鬆

MG RG好易斷骨
HG都唔錯 不過要拆件變型

仲諗住可以唔拆咁變...

Zeta買隻MIA咪算囉
砌模型辛苦自己
P.S. 好耐之前有砌過MG Z3

價錢方面事小,關節鬆就好慘
BTW 600蚊好似諗得過,睇佢都做得幾靚

最可惜R魂個隻變唔到形

愛機一定要砌
而家諗住砌多幾部練返技術同買返齊工具
到時再入手pg zeta

要約

1/60 間屋一定好大

砌完比朋友擺啦緊係

愛機都擺係朋友到

又典牙

d經好慢

真
讀書個陣
個rm 買好多模型 超人又有 寵物小精靈又有 ironman都有
買買下無位放 開始放人地枱面......

我放晒天花頂個櫃到 ，最近都準備扔晒佢

今日到腸痛扎醒

保重身體
遲啲仲要刷box

好彩唔係今個禮拜開波
但今日公司有d濕鳩野要趕起，可能要返半day

搵命博

下星期去大阪京都
有咩地方岩月豬去

早
btw 有冇位add fd 子

的起心肝升下D 1-3星角先

點解QP冇半減

出金弓

之後又係紅A

冇QP食種火

仲有6億幾

我都有
不過係因為冇野升

得返3億5

d結晶唔夠要慳住

根本唔中冇得升

一鍵刷錢

提神時間

上天可唔可以俾多次機會我守護阿比

根據神父守護論，唔抽就守護到

每日朝早都有呀比power

FBI

大把結晶
都唔夠料同錢升10技

上面畫師?

｜

bb power

台主好似好嚴重
駛唔駛去醫院好啲

射左波刷種火 精神

尋日醫生話今日再有燒就要去試下係咪流感
然後宜家37.4，但4點幾果陣有食到退燒藥

真係搵命搏

有種火都冇錢食

無啦，今日都係射波
係宜家個情況踩踩地界諗緊落唔落去睇
明明唔算燒，但個身都係慶慶地

晏啲探多次先囉

宜家藥又唔敢食，水又唔敢飲

等左一陣就37.6
食完個早餐都係落去

小岡要係個邊企到幾時

齊木完左 ？

坐左幾耐

自從俾騰訊買閪左個版權之後冇睇過

我都係 但齊木完左都幾個月喇

Lm

lm

成個活動打左90隻龍牙 禁2下ONLY

升邊隻

一定係弓呆 要百鳩幾甩＿

小莫 仲有一車SABER FACE 等升

當年一抽中即刻30左

多五星好chur

邊有咁多牙

仲有大騎士章....我每日都有刷

跟住就係小恩

小恩係咪打算直接出VER.2
又話可以同金閃閃全力一戰既英靈

個任務咩強化20次拎10石係咩黎?

你攞佢同金閃單挑的確係可以全力一戰

幫你問左谷歌姐姐 強化探索20次明確

屌呀 成朝得2次大成功 屌你老味
3百舊 凶骨 清倉

點解icon上面有個1字
強迫症發作想知點刪走佢

剷埋隻驚咪得

Zi-O居然搵到faiz主角拍
佢係咪會搵返咁多代拉打主角返黎

呢集玩穿越
唔係會出哂咁多隻咩

faiz係因為之前電影個陣回歸左啫
有幾個講明唔再做拉打既點搵

打個強化關都麼閪煩

又要打銅料又要打肥

有d搵到都無經費請

做左大明星個d
想都無得請

唔係流感

屌你老母 搞到好似我笑尻佢咁 我係笑緊個氣氛on9

笑佢就笑啦

高層幾時請清潔

好仆街

我係受害者

無限定無人權

台主又慢左啦

哦巴

有無人有之前差幾多素材個計算網

發現低星升靈基D塵個數量大到好誇張

大部份唔係息影就改左行, 天道條友仔
做拉打真係日本界既詛咒

【新作情報】
聖闘士星矢新プロジェクト「聖闘士星矢 セインティア翔」サイトオープン！久織ちまき先生&キャストコメントも到着！
ANIMAX on PlayStation®︎にて12月配信予定！
#聖闘士星矢 #セインティア翔 #鈴木愛奈 #M・A・O #水瀬いのり #中島愛

我宜家先見到，18號嘅料

又點撚樣呀

個樣咩事
又開始撚廢物三人組

病到溫溫燉燉，無計

點解既???

做特攝男主角無幾多個可以紅落去...
天道紅到飛起然後改行做小說家仲要拎獎
真係總司一切既男人

食軟飯不知幾正

真
絢香出一隻single都有排佢地食

水嶋仲要自己都唔差

溝到當年20碎既絢香仲想點

紅左暫時諗到小田,菲利普,飛機頭,傻橙
某幾個紅唔到好似基佬劍拍過gv呢d冇計

你計埋5色戰隊個邊知咩事

啪貓

一年一作作品基數大炮灰多冇計

都有好多紅左
乜野佐X健 海女男主角
綾乜鳩剛 小田切讓個d

link?

佐藤健同福士依家都紅過水嶋啦下話

綾野剛紅都唔係因為faiz啦
好似靠晨間劇先紅
後尾做埋鴻鳥

我都冇 係聲優台d大佬腥過黎

正呀 我愛NTR

即刻搵到

無事,純愛黎

hoball

做完拉打個個都好撚紅

水嶋上左岸 UN UN腳仲使同你博命咩

菅田依家都紅，仲有竹內涼真呢

咁梗係唔想搏啦

極度不安 斬post未

呢幾日又要再減少洗費

me too

水嵨當年覺得佢好型
雖然而家都應該係

斬你ok?

到依家都係無走樣無肥到

想見返decade

我代ZMC講一聲好

你提起我又想睇返

想un zmc

去左做牙狼
好撚型

雖然未直接公開
但decade應該返硬

睇左一兩隻
好撚正

睇牙狼應該由邊套開始

鋼牙線：牙狼 GARO（TV第一季）→白夜的魔獸（外傳）→紅色鎮魂曲（劇場）→暗黑騎士鎧傳（OV）→ 魔戒閃騎（TV第二季）→蒼哭的魔龍（劇場）→桃幻之笛（劇場）→絕狼ZERO（外傳）→絕狼DRAGON BLOOD ﹝ TV ﹞

雷牙線：魔戒之花（TV第四季）→媚空（外傳）

流牙線：照耀黑暗之人（TV第三季）→GOLD STORM 翔（劇場）→GOLD STORM 翔（TV第五季）→ 神之牙（劇場）

鋼牙同雷牙係同一時間線.雷牙係鋼牙個仔

黎緊10月有神之牙做,係井上正大擔正

另外仲有3套動畫
可以追埋,都係好好睇

性質差唔多(時間/平行世界),zi-o預告平成係得dcd冇錶冇得變,睇落似係強化過渡mode

搵幾日追晒佢

3pack都唔洗

聲優與粉絲去旅行的活動已不是新鮮事物，例如田所梓和上坂堇之前都有和粉絲一同去旅行的官方企劃
而這次竹達彩奈的旅行活動是乘坐旅遊即日往返，行程內容包括與竹達彩奈一起的BBQ派對、竹達彩奈的特別談話活動、與竹達彩奈合照等
至於旅費方面，大小同價每人盛惠23800日元，只限竹達彩奈官方粉絲俱樂部會員申請：

7套X24集+7套個半鐘電影
加油

不過到時肯定壓decade實力

大波波

肥達

雖然好戇鳩 但二萬四真係良心價

dcd除左第2套劇場版之外唔係全程都比人壓左咩

你老味根本預告欺詐,拍返預告個結局唔好係要變做d濕鳩劇場版

dcd有威過咩
班馬佢就叻

改得劇本仆硬街

威左半套劇場版
一開波單人殺曬咁多個rider拎卡
之後威完

千五六蚊 抵到閪都爛

點睇果度都似放水,不過編劇要你死冇得唔死

到依家都係費事追番dcd啲劇場版

一打幾都打得贏當爽片睇算啦

就快冇人識依件肥野

真 D人鐘意20歲小妹妹 呢D老了

淨係記得夏蜜柑條腿
仲有鳴瀧果句

感謝FF祭

想放ac，有冇人幫我睇下賣到幾錢

兄弟做咩想賣AC

1200石 得一隻三藏，點玩落去？隻隻都追4位數既石

唔等孖PICK先抽 我都忍緊手唔抽住

冇用架

抽弓王？

係，想寶2姐

慘

好殘酷

巴打棄game?

識貨 女嚟講decade真係冇得輸

屌
幸運E最忌追寶

兄弟撐住啊

一個脆辣雞腿包餐

keep住登入算啦

想追泳莫寶2，追撚到五星寶5
想追弓傻，追到兩隻4星寶十幾，玩咩

弓王招二技同寶具性質都好適合寶二

賣到五萬都係蝕 唔再課就可以了

屌你個嘴
弓王好難抽呀

我無單體5星弓都唔抽弓傻
用住聖誕呀提拉算
有cba連爆3turn
仲好用過藍卡

我已經進入左賢者時間

呢排咁多人中伏

堅定落實不課金不追寶政策

GG仔都棄GAME冇人性阿

我都已經行大左個頭 課到中

我有單體弓都想抽 成日諗到啲角而家唔追 可能要等成年先出返就想抽 但係抽完好多時都係擺係度

死忍到星期日先抽 打住種火催眠自己

G拎棄驚
咁既垃圾驚早棄早著

蜘蛛仔

先唔好理套故事劇情幾垃圾
但劇場版真係理解到佢認真既時候有幾勁

變你做武器
打死你隊友
再放超必打死埋你一set真係屈

唔好放棄

初犯冇事 第二次七日 第三次14日

挽留

言xxx而家第幾日

同肥達旅行

又自爆,學神父

世界線會收縮
最終所有人都會達到1%既5星率

3號放監

有經驗

自爆都算
唔好貼老女人得唔得

已REPORT

屌慢左睇唔到

我miss左乜

gg仔自爆

想知唔用4星以下既神父 今次拎到幾多石

又一個巴打被捨棄

消失的600

可以等北齋同美遊

一post人最緊要齊齊整整

寶5左馬爾大

有無人加小薯 1個位
434,479,182

我仲少過神父

大浪費機率超絕up
喂杯喂到99升100先有大成功

我有升開d一兩星人仔

又少咁隻刷野了

Hea玩登入拎左石算，要del就del我吧

棄一個星期轉下心態再番黎啦

遲D一定又課返

唔好咁灰啦巴打 我都有幾次連續4位數先追到隻角 都好似你咁想棄 最後都係繼續被撚 始終果帳放左咁多錢落去

究竟一個人要幾on9先會鍾意睇黃子華

十月未

好似我咁on9

Sorry囉 鐘意睇佢d劇集又得罪你

釣魚台係中國的

我識咁多FD話咩hea玩, 唔課, 垃圾驚, 已棄果D, 全部都捱唔過一個星期就繼續課金被撚

呢個月唔課

想和蜘蛛仔說聲加油

有咩問題 我見過有個話專心工作咪又係刷到一堆絆10+就黎150lv

專心係fgo工作

想識佢

點同 J氏有成個部門剩係用嚟刷fgo

比小小尊重 人地飯都食少餐去刷

又單打 ._.

個低血壓講野真係好閪
咁樣抹消人地既努力 話人地多人刷一個
你估寫小説咩屌

又要發病了

咪撚曲解我 J巴一直都係我偶像嚟
我由此至終都冇懷疑過J巴用腳本

依家冇人話佢用腳本 你鬼拍後尾枕？
我話你屈佢請人幫佢刷
你咩居心？

世界大戰抹黑宇宙了~Can you feel?

載高帽都要畀人屌

人都去了，仲俾你地捉出黎

唔好再拎J巴黎講啦 尊重

暗串J巴都唔好
Respect each other

大家都係講翻黃子華
我覺得佢淨係識得迎合連登仔果一種所謂反思既理想
實際上咪又係大中華膠
有咩大事大非都係笠水

偽人呀嘛
你估真係肯為理想打爛自己飯碗咩

靜啦屌

子華唔應該係咁

電撃で１０年以上担当して下さった方が異動になり割と喪失感が凄い。そしてスケジュール調整で今年度中（２０１９年３月）までにfake二冊行けるかがギリギリになってきたな……。色々な兼ね合いで一冊目の刊行が冬真っ直中になりそうなので二冊目を春までに行けるかどうか。

請問練好後可唔可以3t到啲料關

刷邊到？

白貞夠力打尾王可能得既

例如彩鋼 勾玉

勾玉理論上可以 因為劍關
彩鋼你諗下好啦

彩鋼就狂蘭隊啦
你呢隊野刷下種火QP就差唔多

加隻黑杯 借人叉電應該行得過

白貞bo5可能得

我種火用緊呢隊
一分鐘都唔洗一場

兩張突爆寶石可以.gun

唔該曬咁多位建議
我自己再諗下其他隊
利申冇狂蘭冇黑杯 廢鳩一條

唔洗客氣

一張寶石都無

陣容唔夠深 刷彩鋼既話
可以求其兩隻自叉aoe+大腿寶五奶光
最多補一兩張卡左右
以前都係咁刷

自己換人衫+隻孔明
抽得中刷得快 抽唔中刷慢d
天經地義

清姬快血斧1.7秒

放隻海倫娜入去

玩到咁盡

g持神父,利申用開3張寶石翁用腳指開寶具掃

1.7秒 計得好盡

我3t到就得
計埋秒數真係永遠gun唔到

1.7

屌你老母,大成功Up?大浪費up咋話?
每次都係最尾先黎

其實三回合刷肥真係好基本

gun唔到
突爆寶石

兩張突爆寶石就唔基本啦

潛系統

路過留個名先

原來我記錯
清姬慢過血斧1.5秒
但快過愛0.5秒

用np衫 慢少少

一陣又話曬5星啦，po頭3個咪算囉

呢張圖真係獲益良多

成個FD LIST得TAMAMO副會長隻TAMAMO掛緊經禮裝 D經禮裝孔/CBA失曬蹤

all位 經
術位 絆
唔係共識咩

餵兩粒晶

我仲吹左一下聖盃

係咪冇兩張突爆寶石都係狗

3張先係

0張突爆temp

著np衫

.gun?

其實一張已經夠用

沒禮裝up既時候
即係寶石佬pick up緊

用過一次中二王之後已經唔想再用狂蘭
點解可以咁撚型
好撚後悔冇寶五到

抽普通pool

係 你又多一個遺憾

神父又打到昨天的自己

我明
把笑聲真係狂得黎又霸氣

又笑鳩大家冇寶石

招寶具動畫左飛右閃 好撚型啊！

好難無

細蚊仔

好想快d睇到段野💔

神父講到今日先第一次用岩fuck

的確係 以前冇乜點用過咁濟

2lai鬥氣去抽xx都唔撚抽岩fuck

今次活動戰鬥動畫更新過 的確有差別

明明係基game走去抽女人

on99

但佢唔追伯爵寶要抽BB鎖卡補刀
最後咪係又要抽pool3

個活動差不多成個月

但今日先用

我果隻寶2已經可以刷彩鋼唔洗補刀

叫撚左你繼續抽架啦

第三層點打18萬

快d出海黛啦

寶傷衫

佢星期三 3，4點先抽到咋嘛

雙CBA 配極地100lv寶石好高傷既

唔怪得

有冇人有多左既初始
有個FD想入坑但見到淘寶勁貴

原來佢又忍唔住 少左上水以為佢冇抽

我咁樣刷

換人BB鎖卡，協會洗牌出綠卡，甚至就咁用極地都得

真係要同BB 建立良好關係
如果唔係14.5pck真係倒落海

狂蘭幾時改寶具渣戰鬥機

我都係今日先夠肥升下中二王
假如比我一早試左佢咁爽....

再出fz

如果你fd連個少少入坑錢都俾唔起
唔入好過啦 入坑錢都慳番

冇咩印象 佢好似戰鬥motion都未改過？

改到用湖光

緊係未改

出完用哂你3條令咒

有寶解足夠 驚改寶動又長咗

雖然10咗都好難再拎出嚟用

直接好似阿拉什咁轟架戰機過去

好似金時咁改完模組開技隊支煙隊4-5秒先隊完

Ar..........Sa........

想要咩角開波，有幾個帳之前剩落。 送個俾你個fd

遲下就話改三戰D人

三戰淨係知小安同芬恩咋喎

Up錯 四戰先啱

有無有靚仔/孔梅
佢中意gay的

梅林 宮本 孔明 三三三 提拉 寶石

梅林 宮本 拉2 c孤 酒 印槍 巴前 黑騎lv2 黑呆lv2 2030

要邊個？

下

正路就上面

Cba 出左後孔明需求無咁大，不過佢個fd 愛男角

下面
巴打人好好 祝你寶5無難道

留個tg

D acc好勁

我到依家都係理解唔到芬恩點羸三戰

dekezihkg

正路就唔要
入坑做咩

係我裁定佢贏

入坑唔緊要，最緊要肯堅持
呢幾年水著活動呢度都送左唔少ac出去

因為icon廢

Master夠勁

記得芬恩個設定都幾勁 驚入面就

抽寶石翁失敗

幾時先出故事裝pickup

老屎忽就曬得?

我中左狼人

我新人唔識規矩

下次唔好啦

一洩巴最近去左邊

好想要寶石翁

都無贏到，幫達尼克搶到個杯咪又係比天草下令自殺
唔係天草點會臨尾都掂到個杯受肉

去左打gbo2

想下好

任抽

1.5.4 公會堂刷雞毛係咪最抵屌？

輕課想抽多4張係咪依世都冇希望

係

我都好想要兩張突

幾時有寶石翁up

以前有冇up過

Respect Respect Respect

無活動禮up時都好可觀既

即係CBA果次

搞到有啲想課金抽story pool

刷肥刷到有啲想嘔

去🐎

回下血先去
抽伯爵啲卡數都未找

搶都要有實力
但依條友2016夏活俾魔豬撞死

有新野可以放po頭

以效果去搵禮裝

明日31日（金）21時より文化放送 超!A&G+にて『Fate/Grand Order カルデア・ラジオ局』をお届け！
ゲストに「アルトリア・ペンドラゴン」などを演じる『川澄綾子さん』が登場します。
「超!A&G+版」には初回放送以来のご出演！たくさんお話を聴いていきますよ!

#FGOラジオ #FGO #agqr

成日都導人升仙

借問聲依件係咩活動

2015萬聖節活動裝

補充一句
係換嘅

雪山櫻 女武神練邊隻好

女武神

呢張勁

我練左櫻先

女武神練一隻等於三隻

riyo大公.jpg

識貨

咁改會唔會太大想頭

f15射完導彈後自殺撞擊
支火神砲由狂蘭係半空射到落地後
先抆湖光由下向上斬

員係參加過復刻個次
但突唔到太太

我都係果時先補到一張2030

著傳統盔甲果位到依家都唔會叫咩

呢張最仆街好似係換4張，最後一張要刷關掉落

唔知叫咩名

麻麻地咋WO 唔係全加攻
用番醉貞仲好

加雷斯

升咗LV 有冇巴打可以add我

想抽3 隻返黎

打肥打到頭暈,但仲差千幾粒

圓桌既女騎士可以有幾多

千幾粒點打

尼祿祭多到賣都賣唔切

多多都用得晒

N隻呆毛

無咁多料升

尼祿祭有料有Qp有肥 一次滿足3個願望

升埋隻咒腕就唔打肥住
打到好撚想嘔

無聊搵到既街機PVP片

啱啱先發現以前啲活動禮咁勁
太遲玩miss曬

最撚憎啲活動淨係送4張禮裝

而家送果D 愈來愈hea
以前相撲, 醉貞, 太太

大公俾眾玩家殺完又殺

支持大家抽寶石翁

醉貞真係勁到癲。我台伏都刷咗5張。之後都唔洗特別抽禮裝了

一邊扮工一邊刷種火 想嘔

佢今次c94嗰本睇到我

醉貞相撲是但比張我已經滿足

其實好少機會用到

屌曬你地 之前我抽薩里果陣多左張寶石翁就比人負左2x個皮

揸住五張寶石翁真係好唔知點，好想合晒佢但又唔合得

岩岩先醒 有咩風

即刻抽多2張

課多啲就會有

ging

.gun

hau gu bar

唔會啦 外國都有好多postgrad welcome event

去啦，邊鳩個理咁多

同人唔同命

屌,隻SAO FD係sad ending黎

做咩負評我
以前我讀書啲postgrad香港人同undergrad玩得好埋
有啲食埋女

#有錢仔
#外國讀書
#有女食

冇玩呢隻垃圾驚

我窮矮毒柒+M額

之後射飛彈加機槍

負皮bot出動

考古豬

#

圖都冇點信你

我見過佢，mk黎

唔識玩話人地垃圾
話晒都叫平行時空劇情

回咩都食腐皮

我同王祖藍有啲似樣,
不過佢靚仔過我咁啦

其實係邊個 咁無聊

我係睪丸，記唔記得me

訓

終於放工

咩事咩都有負皮

負皮bot
成日都出現架啦

上面有個巴打7個負皮

有冇巴打會爆果打肥

返咩返咁耐

D果成日都送 食廿幾三十粒升下角

19客服

睇你有幾多野升,你覺得多到尼祿祭百幾二百box都唔夠用既咪刷下
box既肥夠用就可以繼續養生

諗住出尼祿祭應該都打唔曬爆咗廿粒

除左報名同見到熟人之外邊個知你postgrad

今晚終於有得踢波 好感動

真 除咗第一句講下自己讀乜之外撚有人記得你讀咩

想問尼祿祭係咪用紅花去抽野 個pool咩都有 係咪抽曬入面啲野就換新pool

唔知有冇時間刷到咁多BOX

痴線 上面連zmc講句終於收工都有負皮

講到百幾二百box 係基本咁
.gun

間唔中係咁,好閒

我睇唔透

可能抽唔到，要發洩下

仲不停負緊

我都見過，大隻mk

要發洩就打飛機啦

唔駛大驚小怪

再嘈我就負評你十次!

邊個得罪#狗

邊個咁得閒逐回覆負皮

爆石咪得
呢度啲人邊會爆果

刷冰定刷介好

刷哂

終於冇人負皮

你地班仆街洗唔洗

我3年冇中過新野 刷尼祿祭都夠肥用啦

隻驚岩岩3年咋喎

靠首抽爆機

抵啦

首抽龍娘夠做

cls 15個負皮

咁多位巴打都咁講

食晒止痛藥 條腸都一樣好痛

做乜勁

唔休番幾日都好難好..

斬

鳩知
星期六開始係咁，醫生話感冒+腸胃炎
腸痛同發燒又唔會同時出現
星期六至一就腸痛，二至三就發燒，到今日退晒燒d腸又痛過

試下幾餐淨食米粉食粥

一三四都射晒波係屋企典下典下
聽日繼續痛就繼續射

免費減肥

小病還好
呢d大病真係好撚辛苦

佢地迫害我

嚇死 兩個結局都係死左個FD,
GOOGLE完先發現有個真結局要刷出黎

痛又無野屙個種感覺真係好慘

果然係#9得閒嘅星期四

#其實有冇玩 fgo

TESTING

E

戒口飲寶礦力啦

呢幾日日日都食得好清淡

買定胃藥

take care

同來自風平浪靜的明天有冇關係

冇

幾時復刻

依個真係要負評

on9?

冇
但係同一位監督，同樣係PA work制作

典解屈牙井

好可愛

用左成晚中二王
射到成地都係精

清sick ball,用完之後刷野愈刷愈開心

負皮死全家 一世抽唔到五星 打飛機扑野一秒即射

大獲,唔夠錢04下一隻要升既鯖

食種火都唔夠 又要去打qp

冇寶5都射得出

快手下個post啦

想訓

gun 打多幾場強化就訓了

往死裡肝緊強化關

收工推po

依家先收

我愛黎明!
我愛黎明!!!!

窮人唔返多啲工邊有錢課金

撳幾廿下都可以開心

玩FGO都可以開心

推

又一個po

屌你真係照搬 d動作

玩梗久了 之前d泳裝都係咁

睇完又有8成似